求del此ac所有post

Thanks

慳啲啦驚閪咩
我都未驚過

你唔驚關佢𨶙事咩

我盡量入多啲post叫人唔使驚定啲黎
唔好未打到黎先震

放心 我幫你backup曬佢

可唔可以幫我del埋

已經cap哂，等收皮吧

睇完樓主d post都唔知佢驚乜撚野